【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

故意係鏡頭前曝光 就係想大家互相猜疑
唔少朋友連登仔己經講

而家仲________一定係警察扮
___________ 一定係鬼

見到即刻就要制止佢 制服佢

劉業成一招 大家重返捉鬼
2個月信任盪然無存

記住最初，兄弟爬山，各有各做，不分化，不割蓆
鬼相信一直都有，唔好專心捉鬼，提高警覺，冷靜，做自己，唔好亂比人帶風

推

鬼由第一日已經有
而家只係confirm佢地存在
唔好比鬼影響到大家行動
一切照舊

你先係鬼

Agger 第一日己經存在

保住返清醒 事前做好資料搜集
思考完先下決定

推 唔好再亂捉鬼

屎忽鬼

首先
你地留守既準則 撤退既準則係咩。（麻煩每次遊行 集會都諗一諗）

退，係因為完成目標 ？抑或只係無諗法跟大隊？
留，係因為未完成目標？抑或只係想送頭？

思考下面對卧底既引導好有幫助

重要post

黑警公開臥底對我地有好處同壞處

好處係輿論方面
壞處係我地捉鬼, 互相猜忌

唯有我地完全唔捉鬼, 先可以將黑警公開臥底呢樣野變成100%有利

呢種諗法好難避免 818和理非可以算係一個共識

問題係 當有人真係衝擊 set road block既時候大家要點做？ 捉定由得佢？

利申: 我都有上面諗法 因為真係理解唔到係為乜 會覺得一係on9一係鬼

鬼由6月已經有
佢呢個時候爆出黎無野就假

由佢
又扮FA又記者 你無可能捉到
最緊要時刻留意現場環境 絕不鬆懈
勿落單 救到盡救

光復香港
時代革命

推上熱門

最好組一小隊 親自factcheck情報
保持戒心 即使位置偏後
因為深水埗係突擊隊尾

同埋連登突然捉鬼
亦將所有掟野=警察=鬼掛勾

所以先要保持思考

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

agger

呢個就有用

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

覺得有道理嘅請幫手 推 / share / 正評

8.18 兩點鐘 維園見

同意

721

85 811
兄弟爬山
各自努力

聽日818遊行一定要Loop聖詩！

818 維園集會見 純和理非

知道鬼咪埋去影相，講聲加油

新一代的鬼, 可以主動搞事但要你埋單!

上次銅鑼灣及機場, 已暴露了 活動沒有方法 "反滲透"

若對方今天 再用卧底搞事, 暫時亦沒有方法制止

昨晚已有人在朗豪坊穿黑衫搞事
到時警方因知道是卧底, 只要唔出手便可以比記者拍片抺黑

[/member]

q推

Push

一見鬼立刻大愛包容佢地

冇錯，明顯想我地內耗，由內部瓦解

大瘤無你想像咁醒囉，
你咪撚神化佢
我有線人話，
近身狗狗都唔鍾意佢。

餓底呢單嘢，
明顯係Mission failed，
所有被捕人士都有機會翻盤。

如果大瘤有咁勁，
就唔會諗唔到
呢劑輸得咁大獲。

而家回想有一招係好人壞人
首先會有阿伯扮藍絲? 佢旁邊就有個黑衫女
之後個女會大聲叫話阿伯影人相 大家小心
2個人會行一圈做試探有冇人打阿伯或搞佢
之後會見唔返條女 阿伯應該只係行一圈
條女易認因為佢衣著都係full gear 旁邊既都係前線
基本上係得我咩都冇 個阿伯冇影我

823 人鏈

[每日一圖] 721無人被檢控

向白宮請願制裁香港政府策劃721元朗恐襲

唔好亂捉鬼呀
係咪想變返2014

要思考...唔好比鬼帶風向

港共走火入魔

心照冷處理啲鬼就岩嫁啦,
耐唔耐嗌下平反六四

Yes 最好無視佢地 自己諗點做
另到呢啲鬼無左佢地既用途

Tui

跟住機場打大陸鬼，用民族情緒去逼華資跪低

思考！！！！！

光復香港 時代革命

818 維園見 流水式抗爭 終極和理非

五大訴求 缺一不可

遊行完繼續攞錢

推！

但你要明白可能你覺得捉鬼係唔好

唔公開確定有鬼呢件事，前線可能依家都仲比鬼引送頭。

起碼依家前線真係識得be water
都算好事

推係現場唔好沉迷捉鬼，記住一點做自己，冇人跟，啲鬼自然會散同時要記住當初各有各做，不分化，不割蓆

呢個真好怕返2014

兄弟爬山，各有各做，不分化，不割蓆

光復香港，時代革命
818 一陣見

day 1已經有
點解要咁高調比你知？
我都認為係計謀

推
懷疑有鬼既小心就算
仔細觀察d舉動
唔好咁易比人帶到風向

以機場為例，大家就算發現有鬼不理會or 等記者處理就得
煽動果班真係想打咪由佢打，我地唔圍埋去根本個畫面得佢地幾條友，佢地都唔會夠膽打。

再講比你發現隻鬼係咩身份都無咩用，好似機場公安咁，你見都無再提過啦。

同埋第一日係機場大家都影左好多臥底狗出黎啦，咪一樣無人理無人圍，而佢地乜都做唔到。

都係果句
真係手足既唔會想有手足被捕
只有UC 先會堅持要留到最後一刻
千方百計出口術話咩今日走左同班和理非鳩坐有咩用之類既野
做返你地覺得要做既野
唔好為左淡氣而聽班撚樣講野

同埋有樣野好唔明
班人成日話今日一定和理非
其實不嬲香港人出黎都夠哂和理非架
最後和唔和理非就睇班狗架姐
如果唔係邊個咁得閒勇武
但有班人就講到好似有人特登勇武要阻止咁
某程度都幾分化feel
希望個班人個心態可以變一變要記著大家都係同路人

818

係

幫你推

唔理佢佢就乜都做唔到

其實有好多時間勇武都係為左和理非走先set block

但係有陣時如果個行動冇意義/本身都少人但係仲有人話要留守就真係好撚鬼
但唔需要特登捉出黎
只要大家有批判性思考話一齊走就已經收曬佢地皮

認同818

啱呀

push

推呀

各位手足一定要保持獨立思考既能力！
不送頭不被捕不篤灰

銅鑼灣個次似乎係被發現，不得不揚

818 去維園

捉鬼撚真係要好好反醒

不割蓆 不分化 不捉鬼

Good reminder

今日! 坐爆港島!

唔好重覆5年前既錯

根本唔駛捉 唔理班鬼佢地自自然然會變埋示威者
當然 如果好似銅鑼灣果日咁突然露底捉人 就要打撚到佢地殘廢

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

Push 多謝各位相信前線

鬼王 劉業成 養鬼仔好撚有心得
相信多年來 派遣無數鬼頭仔出入社團 覓得
玩得自如

突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！

鬼做到人做路到既野

616我一隻狗都見唔到
你話會唔會無臥底喇

齊上齊落！

陣間銅鑼灣見

做乜都唔割

今日唔衝 話之佢鬼
唔聽講既就係鬼

Push, 停止捉鬼

唔洗捉
自己做自己覺得應該做既事就得

Tui 唔好再中計

呢個火頭係好熟悉
同樣既錯唔可以再犯

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

大家心入面有啲底氣
啲卧底就無咁易帶風向

察覺到唔對路亦都要大聲講返出黎

呢個就係好處同壞處

其實5號開始 唔少人都察覺到大量卧底既存在
戰略上前線圍捕 人少就退
係比較擔心突然發難

無錯，要吸取之後教訓唔可以重複犯錯

屌打錯之前

呢個正正係我個諗法

明明100萬人個陣幾多人衝出去 叫開路
而家可能都係鬼

612 721 811

一早估到啦

一齊廣傳出去

捉少陣鬼

記得入左維園先

兄弟爬山

勿忘初衷 不分化 不割蓆

永遠唔好低估我地對手
每個高層都受過專業訓練
去過海外任職

由其劉業成處理過14 16
經驗老道

推推推

遮打嗰晚聽到有個自稱xxx後援會嘅page admin組織緊一隊人捉鬼 仲行埋嚟問有無興趣幫手

開閪劉業成事咩，咪撚再吹奏佢

永遠唔好低估對手
由其每個都受過專業訓練

再推
一有鬼就即走
唔去軍營 唔去機場

自己小心

入維園身體健康 長命百歲

無錯呀喵

咁張揚等大家見到鬼 想引我地內耗

黎金鐘pp 拎氣密鏡 安全防護裝備

呢個裝備師兄 起個底都知係自己人

出錢出力 仲要比人屌到仆街

判官上身

繼續自己人捉自己人

重推

推呀
走呀

開個post講唔同意見就比全部人屌鬼
覺得自己開咁多twiiter post真係曬氣
想叫人好聲好氣姐 慢慢捉鬼啦

鬼鬼鬼
捉你老母鬼咩
信任俾你搞彎曬啦

做乜野都係鬼
如果巴打經歷過2014
就明白而家幾灰機

灰機啊
所以唔可以重演

睇得出巴打 係呢場運動花左好多心機
頂撚住大家

而家出面勁多post
都係直接話仲留果班係鬼
我當然好希望冇講錯
更我亦怕入面有真•手足

呢樣好多人已經講到口臭, 但今日出到去都仲有唔少人開口埋口提到[鬼]呢樣野

睇黎要拆呢個局單單係度開POST已經唔夠, 要將呢個CONCEPT文宣化先得, 直程要整埋圖貼埋出街先可以比哂今日行出黎既大部份人接受到

光復香港 時代革命

從負第n天， 中共已有卧鬼在港啦。
各位醒d, 加油呀

yes

差佬成功左啦，睇下出面堆post

不分化

直頭睇到成個時事台己經痴哂線
捉鬼程度完全超越2014年

有文宣谷可以比條link
幫手印落樓下

其實手足見人少 勢色唔對就會退
打開前線其實好撚醒

就算俾你捉到鬼咁又點
捉到咪又係俾popo放走

所以要大家傳返出去係警犬既計謀

616 2百萬人 成條班無狗
你信唔信無卧底？

越做越出 只有一個原因
等全部人玩返呢個捉鬼遊戲

留名等文宣，到時幫手散出去

大大力推！！！

勿捉鬼大於抗爭

推

萬事小心係重要，但唔好瘋狂捉鬼

不篤灰，不割蓆，不指責

逆向捉鬼法

不分化 不割席 鬼係捉唔哂

緊要po 推爆
要停止亂捉鬼

越清楚自己做既事越清楚

班卧底就帶唔到風向

自己理性分析 鬼唔洗捉 唔好理佢就最好

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

push
612－721－805－811

多啲傳出去
而家時事台坐左時光機＞2014

推 香港人聰明過差佬啦 勿分化

明白

今晚手足同小紅書分享經驗
仲Salute埋
真心好野

鄧小強又想耍陰招? 無咁易

不猜忌

今個禮拜冇嘢好屌
提早文宣及預備下週作戰計劃

Popo 好清楚示威者之間既矛盾

不分化 不割蓆

我信佢係上次係特登係鏡頭下
叫班鬼高調拉義士

目的就係要分化我地
要我地互相不信任對方

果然薑愈老愈辣

你有張良計我有過牆梯

跟本特登認，等分化

612 721 811
光復香港

不分化！！！
咩金水、民陣糾察、肥佬黎，個個都係咁叫人要捉鬼，要除人口罩，要起玩魔法嘅手足底
佢哋唔係有心玩分化就係蠢

啲狗突登比你睇到佢有臥底，擺明係想分化，想大家忙住捉鬼
唔好中計啊！！！！！！！

姑且唔去捉鬼，只要做到每次行動有特定目標，而目標完成即散，唔磨爛蓆，咁，鬼嘅作用會被大打折扣，因為無目的地狗衝或磨爛蓆，最終一定輸人輸陣，贏到嘅嘢未必補償得番。
其中7.1事件，都幾乎可以係例子，雖則當中充滿鬼，但若果最後主動快閃撤離，件事會更完美。慶幸當晚，義士都「被」撤離而不致造成大量被拘捕。
另外，要經常改變策略，不可一成不變比對家拆解搵到位入。講係咁講，做起上嚟我唸唔係咁容易...... 聰明嘅年青人，一齊動動腦筋，香港好彩有你們，謝謝🙏🏼

真心無需要刻意咁去捉鬼
講真果句真係一開始實有啦 只係冇浮面啫
點講都係唔好去捉鬼啦
佢哋放鬼入嚟就係想大家個心態轉換去咗捉鬼
之後就可以演變成我地自己人分化

捉得晒鬼 就唔會有咁多故聽啦 香港人

依家已經成個連登係度捉鬼啦

劉業成依招捉鬼，就真係捉正大部分人嘅心理

真係好高，亦都代表我地14年到依家其實無進步過

up

之前多多少少有啲戀戰嘅感覺，依家be water 到望少一眼都唔見咗，遊擊

推
不送頭
抗爭不聽耳筒
聽單邊耳筒者，鬼也！！

劉業成我屌你老母
同你班伙記幫舞景含撚啦

推！！
打死都唔割！

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

警方御用暴徒一定留到最後個批先走
仲會叫人唔好走

由得警方御用暴徒自己留
真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

同意樓主
你估班狗真係咁on9自己走入黎拉人比你發現有鬼咩
凡事都有目的
佢拉一兩個有乜為
最大目的係整亂我地成場運動炸

今日高調 大班狗行入警署
凡事有目的講得好岩

明明卧底由第一日存在
當大家如夢初醒咁捉鬼
就回到2014

而家用卧底黎達致分化 割蓆
整亂成場運動

而非免疫左既催淚彈

抑或係鄧生出既計仔？

鄧生啦，劉生出嚟揹鑊㗎咋

又咩佢揹，唔整臭強哥名就得

岩

exact柒ly

有獨立思考就唔怕鬼
自己分析倒形勢就知下一步點做 去定留

做自己覺得岩既事，唔好比人煽動就ok
鬼之嘛，使乜驚呀

唔捉，一切照舊
但尋日講好和理非回合 所以唔被煽動

612 721 811

823人鏈

831 中聯辦

不分和勇！

Pish

我和理非，未參加過任何前線行動，對前線operation 唔了解，唔敢講鬼有幾大影響
在於我自己角度而言，我覺得只要大家真心核爆都唔割的話，其實理得隻鬼做咩就當佢係各有各做。
反正有衰野我就覺得係警察做架啦

其實大家唔好怕有鬼
總之見有唔對路就同佢拍膊頭影相囉

Normal end: 撒回，獨委，林奠黑警落鑊，警隊改革，普選繼續拖，香港持續紛爭不斷

Bad end: 割篤灰，內鬥內耗，抗爭瓦解，中共極權治港，香港新彊化

Good end: 香港歸英/美 whatever, 直布羅陀/波多黎閣/福克蘭群島化，中共採用詹百樂方案，主權換治權，香港換宗主國繼續做殖民地

True end: （達成Good end條件，熟練度大於???）中共經濟崩潰發難，出pla武力鎮壓香港反對勢力，外國以保護僑民為由引發第二次八國聯軍甚至ww3，極大的犧牲之後中共覆滅，香港重光，與英美日東亞諸國締結友誼，香港共和國（ROHK）成立

利申以上全屬FF，小妹在玩機戰三國志，玩哪個結局全憑香港人自己

認同

721 811

一定係
果d警車入面黑衫帶口罩相
一班黑衫人步入狗屋片
全新都係故意比你影到
目的就係等你疑神疑鬼，乜都唔敢再做

其實要破解只有一個方法
就係有獨立思考既人多過鬼
唔好人講乜就做乜
唔好人做乜你就做乜

有冇鬼根本唔重要，最重要係大家同一個方向，同一個戰略，勇武時勇武，和理非時和理非，齊上齊落，咁d鬼都奈你唔何

進步左好多 好似巴打你同我咁樣
所以有責任去呢個信息傳返出去

無錯 明明一開始有既野
但好多開始將激進=卧底=警察 3樣野掛勾
大家都要諗下辦法

認同，絕對係有心俾我哋睇到嘅

想聽過牆梯係咩

只要捉鬼模式一開
太子用鐳射筆都係卧底

一齊集思廣益

5年前用過work咪再用
呀~又點知你班人仲係咁on9

鬼係唔洗捉，撚下狗可以，要保持冷靜

最緊要清楚自己做緊咩
當埋現場啲手足都係好撚醒

唔洗理佢地

岩牙

好多5年前嘅舊橋佢都用得著

Yes

捉唔哂 唔好捉

而家用盡方法
等所有人同勇武割蓆

下次再有衝擊=卧底黎

連我地都會換好衫先走
受過專業訓練既點會咁大搖大擺
永遠唔好低估對手

現場保持思考 唔對路就要出聲
因為好多人第一次社運
難免會受影響

搵返啲相熟既手足行動 想加入既就要試吓佢先e.g 講幾個黑警既罪行

同意，借你一個位share埋一個巴打既延伸閱讀

代貼一個前線手足嘅心聲：唔好再捉鬼啦

推上去

真係要捉警既話 佢地可以圍返你
什至放個耳機比你

保留呢個警覺性 捉唔哂

我意思係前線盡量搵返本身識既手足行動 唔洗捉鬼 唔好比啲鬼加入就得

PUSH

好撚心酸，前線女義士：我哋不需要全世界來盛讚，就只卑微地希望大家不要捨棄我哋。

大家頂住

懷念下